仲有咩野熱狗係未督?

1.督數
2.督灰
(以下開放留言)